狗車玻璃掟唔難 點解唔掟狗私家車

反正有曬車牌

認同請推

利申發夢狗up

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

不割J

淋紅油

小心歸家

唔怕WOR 反正 警犬 人工高 大排錢整自己部車

同意請分享

咁多ot 又想換車

突破盲點，但要sure 真係狗私家車先

有曬狗私家車number架嘛

果D好似係公器黎
私家既私家車都有清單？

老豆搵車果d係真私家車黎既,唔好咁out啦

對唔撚住囉
無追po好耐

推呀

仲有kia家長車

小心啲唔好撞甩佢哋塊鏡呀
Cut線個陣好危險架

ching唔洗用自己架車咁dum本嘅
行開行埋呢d野

其實有無得tg整個bot 一查就查到係咪狗車/鄉黑車

搵唔到姐

已有巴打整bot同網站